評分放右上角menu好唔就手

做乜唔放係右下角果個floating action度？

請認真一點評分